願榮光歸香港 可唔可以打去商台到派台

真心一問 有冇方法可以做到？

真心一問 自推

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

1/10

2／10

係咪燒隻碟上去就得？好似獨立歌手咁

要睇商台幾時又要搞續牌

3／10

尊重國歌,國歌唔係時代曲

如果要錢 我地唔係冇 但程序要點有冇巴絲知

推到頭條新聞都播

4／10

5／10

6／10

7／10

8／10

點樣係kkbox joox 上架

咪on9, 中共隻歌當初都唔係國歌

inbox 阿檸/急急子 我諗佢哋會肯播 (除非公司落order禁止)

同埋版權問題?

派台係為左等人認識，而家香港國歌已街知巷聞，已無派台必要

或者大家可以用黎做電話鈴聲

求兄弟姊妹幫手

可以拎隻 我最喜愛歌 做多個歷史見證

上年續左 所以今年先咁出力

有冇巴打搭路搵到903 DJ去播？
艾粒、森美或者毒檸王國個阿檸都有機肯播

Joox大陸野黎 勿玩命

推到俾其他人睇

Spotify要上架有咩手續要搞 youtube冇得係background到播

sor9 岩岩先知

叫TOMMY 拎版權去唱,之後派台,咪可以拎最喜男歌手+歌曲

用browser tick 電腦版網站聽

God save the queen咪又係咁播

呢個年代digital嘅話email都應該得

利申9up

支持派台

Apple music要有

iTunes, Apple Music, spotify呢啲都得，
不過要有真人出面搞掂版權，會涉及啲錢銀收入

最起碼同原作曲作詞人羅版權先

搵翻原創巴打去搞？

美國國歌係kkbox有

唔宣傳，冇人知，點做國歌

又幾好

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

18區都唱多人知 定 商台播多人知?唔使講啦,你個區唱左未

咁要睇佢想唔想，推到巴打睇到

留返喺床下底咩，有大眾傳播唔用？傻的嗎

要得到作曲作詞人同意先可以
知識產權呀

同溫層居多

強國國歌夠日日六點tvb啦

但係啲錄音廣告....

推到俾佢聽 唔識點係機內置音樂入落kkbox播

仲有象徵意義，主流電台播其實會幾感動

大氣電波 power up

支持

借位一推

《我願榮光歸香港》太難唱？我諗咗個辦法

真 推比tommy 唱
叱咤今年

咪膠化 認真歌

唱呢首歌唔會係「某一個」歌手主唱

而一定要大合唱

on9

Dse中學雞快啲入嚟！ 聆聽係你地優勢嚟架！

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

可以download play youtube apps

推呀

On9

on99
喺電台播=唔尊重=時代曲??

勿膠化，唔想同一起舉傘相提並論

借HCC 依D比人封殺左既藝人去派台

如果搵到歌手唱會大機會d
好似當年撐起雨傘咁 最後贏埋叱吒獎 好撚顛

其實有冇可能上埋做電視廣告

播果個DJ肯定被狙擊到死，而且抗爭歌曲甚至未來國歌唔應該用到咁鳩。我寧願啲未聽過既人主動去搵黎聽，而唔係被大氣電波強逼接收。

去呀檸個ig inbox 問問囉
呀檸應該肯，佢本身都癲癲地的

岩

kkbox 嗰堆呢

應該要作曲人去攪先得

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

hocc早幾日話可以幫手搞肥媽嗰首
呢首應該都得？

push

電台播歌好似話係要碟，唔可以就咁上網search

幫推

仲有spotify同kkbox

派埋tvb

怕唔怕變左唔尊重

和你飛穩佔kkbox榜首

Push

係囉
唔會係一個人代表到

每日新聞前都要播,洗到的士佬,小巴佬都識背

三個方法可以做

1.理論上email首歌去商台就得
但要睇收歌嗰個播唔播

2.真係燒隻碟
搵人上商台同DJ打招呼
但呢個就真係要有啲人脈啦

3.搵間唱片公司幫你派
當然唔係講緊大公司啦
有唔少坊間嘅音樂人註冊嘅records company
但咁樣等於俾咗首歌嘅版權佢

但以上所有方法都要原創作曲作詞人endorse

以我所知嘅就係咁

我見和你飛kkbox apple都得down.希望國歌都有

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

光復香港 時代革命

唔好膠化

KKBOX有個首和你飛

Spotify應該易上啲

Spotify 都有一堆美國國歌改版啦

我果區唱左，但我屋企人都仲係唔知

推 到 藍絲開電台都開聽

推比原創巴打睇

應識錄個官方mv上youtube

加埋英文字幕傳出國際

最好搵人作埋英文版歌詞

搵6號/19moment唱紅佢先

youtube 對外 電台對內 缺一不可 有機會做到既文宣都想做

一定唔得啦
一播佢執都似

spotify, itunes 都要上架

當初 我地做既野 都話唔得 我地咪去到依家 香港人加油

Rb 仲有D機會
19一定唔會

搵Hocc 明哥幫手得唔得？

2019 我最喜愛歌曲

串流平台上架一定要唱片公司先做到
要搵自己有唱片公司嘅巴打
但都要作曲作詞人嘅授權
同埋咁首歌就會牽涉版權了

推到itunes有買嚟放鈴聲
到時一街都同行兒女 為正義 時代革命

派台要有歌手上台唱喎

Hocc Tommy 天佑合唱？？

可以用個叫 flytube 的 app

個牌去到2028年，到時林奠都釘咗蓋

903有響應三罷添，都仲未執

啲DJ姐
佢地如果派台應該會好大件事

agger

國歌喺大氣電波播咪仲好
仲要每日6:30 pm 播
同CCTVB播匪歌抗衡

kkbox可以試下
首和你飛連續好多日榜首

美國國歌都有人帶住唱，唔一定一個人唱既 佢唱得好帶住都得

913 獅子山之路

913 中秋活動

「置頂」913 獅子山人鏈和各區晩會詳情

【913 八月十五】 金鐘悼義士

Tui

尊重係個心度
得閒唱下播下 唔代表唔尊重

只係可正式場合唱 係中共個套
唔係自由世界個套
係時候同天朝嘅價值觀講byebye
擁抱自由世界啦
自由就係乜撚都做得 自由人之間又互相尊重

三罷同播「反對派」歌唔係同一個層次
亦唔係以前啲打氣歌有得比
好似v電視台都唔敢播「十年」
903播就會影響整個商台 好難會搏呢一下

不過認同可以試下send email去佢地DJ list
反正都係一個email

都係一個機會 唔試就一定冇可能 香港人加油

我願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無人知道點樣聯絡歌曲版權擁有人？
有商台dj都想幫手但無acc, 如果相關人士睇到請聯絡 tg: @mantracy

推到上 billboard

打去早霸王點歌

試吓講 721 831 新屋嶺

唔準再用推字

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命🇭🇰

《願榮光歸香港》
香港人 唱熟佢
仲等緊煲底相擁一齊唱個日

推比原創巴打睇，試下無妨

叫HOCC 出隻CD 派台囉

請推呢個
Thx
好撚firm

係囉,十點播,全部一齊跟住唱,唱完鳩嗌

等kkbox上榮光歸香港

比的士佬聽
有一日唱見啲老一輩冇歌詞 佢地係到揮手
要印返張大既痴係各區連儂牆

晚9點荃廣要人! 願榮光歸香港

推到拎叱吒
歌手係 香港人

811大屠殺之後個日其實903取消咗全日節目，淨係播歌同訪問屌柒港共同黑警

長期no.1

推 等睇流程

唔可以睇手機唱 好7

推 香港人 推香港人既歌 上第一名

pub歌唔洗錢

推到原創巴打睇到

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

同意呀 不過我估sd都冇用
佢地好難做
我地都係日日出去商場到走音算啦

之前啲POST 原創巴打講過有機會放上SOPTIFY耐心期待

唔該哂各位

自膠

願榮光歸香港同和你飛都應該派台

不斷loop 緊

嘩！！！！！！推！！！！！！！

一定得 直頭 rthk 商台 新城 d100 全部派曬出去 佢播唔播唔理

喂 港台最廢dj 個po 好似 ching 祠堂有dj 有連登acc 去埋果邊叫rthk 幫手搞派台

不妨一試

Apple music 都有各國國歌喎

放上spotify就正

有相關人士聯絡左我，佢地雙方溝通緊！
Congra
應該無咩問題，希望好快會係商台聽到
多謝各位幫推！！！！

Btw繼續推爆佢務求有更多平台播到！！！加油！！！！！！！

日日loop

建議逢星期五可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱
沿途仲可以貼文宣、宣傳星期六日既活動

915 銅鑼灣見

延伸閱讀：

《願榮光歸香港》係真正既核彈

集合-願榮光歸香港大合唱片段

原來十點特約鳩叫活動進咗化！！！！！！

rb獨立咗有機會幫手

堅？ 希望今年 有商台飛 係現場聽 。。 依個post 冇白開了。。多謝各位！

邊個先係首歌既持有人？

感動 香港人係會化不可能做可能！

Push.

堅
多謝你開post繼續推爆佢

推 我願榮光歸香港

Push 有得諗

召喚
何韻詩
阮民安
黃耀明

我覺得真係要做多隻有三分鐘長度既版本，依家呢首太短，真係只適合當國歌開場禮唱

今年最喜愛男歌手 點都投tommy

可唔可以擺埋係spotify

推到拎最喜愛歌曲

另類文宣 正

［off topic, 見上到熱門就順手一問］

版權持有人幾時將首歌上架itunes等大家課金支持 & apple music & spotify
成日開youtube又唔熄得mon好難loop

如果電台肯播，好有用，唔係個舍都上網既。 但好多人工作會聽收音機，做寫字樓既都會聽。 唔派台既，可以打去點歌既節目度播?

推到成事啦！

風雲兒女

有朋友做商台，無連登account，想搵作曲作詞人做訪問
如有相關人士見到，TG add @SS815

tvb新聞都播咗啦
喺電台播到爛曬真心無好處

唔想騎劫,不過如果歌名改為

香港進行曲

咁首歌既地位會大大提升, 會受國際注目, 人人心中都知代表乜, 又不用講出口

好大陸。。。

903播緊！

而家903睛朗播緊

903晴朗播緊

今朝903 晴朗有播
雖然唔係成首播，但都好正

大你老母陸咩
人地歐洲都係叫進行曲 March

)

叫Deanie姐featuring

先唔講大唔大陸
依家願榮炵入晒屋
個名又有意義
點解你跟大陸/你所講既歐洲國家去變
係咪跟人地 跟大隊先叫做得o岩?

進你條命咩

光*

jed

我無話要改名
但屌緊上面聽到進行曲就話大陸, 係好無知

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

傻啦 睇下view

叫阮民安主唱一次派台，順手俾佢拎埋男歌手

有無辦法可以令到港台個萬千寵愛節目播呢隻歌?

好想各位係監房入面既手足都可以聽到呀

叫進行要轉編曲喎
而家似Hymn 多過March

推專業知識

推到 成功為止

推推推

CCTVB晚晚6點